突發：港女話連登仔搞GME上頭條

借位推下

自推

咁多弱智KOL

你睇左咩

有咩好推？

帮下手拉

再推

Kol 禁比面😂

做咩撚嘢有殘體

死撚開啦支那狗

吾係邊有連登仔入

最後講保險我真係屌你老母啦 保險咪又係益基金佬 死開d la

好尷尬

你唔識我唔怪你，其實益邊個好重要咩？最梗要自己都有得益

點解？

唐氏kol?

禁睇得起😂

好樣衰

屌你老母，又柒又樣衰個個post 得幾個like, 你搬上黎呢度托柒咩

屌你都廢事